（有片）中華民國總統講述三民主義

山寨美國既所謂「三民主義」

由獨裁者口中講出嚟

真係天大笑話